獨立調查委員會唔係最終目標

無一個革命係以成立一個委員會為目標

我地要求既係公義
真相其實已經擺在眼前 只係我地無勇氣面對
我地唔可能要求加害者幫我地搵出真相

我地要既唔係調查 係追究

制度內我地追究唔到 我地就要用我地既方法

一直以來太多人擺左重點係獨立調查委員會

錯

如果係6月7月 可能仲有用
但到呢一刻 我地需要既係人民既權力
獨立調查委員會遠遠不夠光復香港

黑警一樣可以逗住人工咩事都無
律政司加上法庭既墜落令法治已死
我地只能夠用自己既方法去尋求公義
唔好再求人 唔好再假手於人

獨立調查委員會唔應該係用人命鮮血換返黎
如果真係有野要用義士既性命去換
只能係光復左既香港

我要的係雙普選

種種事實擺在眼前
其實我地仲追究d咩

種種事實擺在眼前
其實我地仲調查d咩

打錯自膠

查黎做乜 全部好似法國大革命咁拉上斷頭台

搞清楚
獨立調查只係過程
雙普選先係結果

中共倒台係最大嘅目標

仲係好多人覺得最重要係獨立調查
好多事實已經擺在眼前 究竟仲調查咩呢

要求踢走建制派

其實最重要嘅係真雙普選

呢個係必然既過程

好多人把口話五大訴求 缺一不可
實際上心諗有獨立調查就收貨

S

推

推到聽朝

到左港共成立獨立調查委員會果時orion1呢d三毛就會走出黎叫我地見好就收

【重要】「成立獨立調查委員會」絕對比「雙普選」及「重組警隊」更有迫切性

五大訴求
缺一不可
ok?

OK!

提返大家 全民攝衫防狗

攝衫防狗

我要既係填命呀屌你老母
有雙普選又點?
比人殺左既義士會眼閉咩
又人血饅頭
食屎啦

香港人、復仇

無錯 單係五大訴求都不足以令周同學安息
黑警一定要付出代價